班上容易被欺凌的同學特徵

駝背 冇自信
通常俾人見過佢撩鼻屎

窮

撩鼻屎完仲要食埋粒鼻屎

女人大波

其他女仔妒忌

毒撚

樓主

放屁也是罪

有大反應/特怪動作嘅毒撚

你本身嘅存在都係罪

口臭
（無論係言語上定生理上都係）

大受

隻

長相奇特

你贏哂

咩都冇做淨係自卑唔想出聲都會比人恰

當然

安靜嘅人係班上會被當透明人

成積差

窮人生仔正仆街
有錢有自信

係band3就係

總之同人唔一樣就會被欺凌

這就是亞洲社會

即係非主流？有自己主見嘅人？

on9